仲有冇人記得個2部notebook

好似冇撚左件事咁
屌你老母

個個鼎黎鼎去 係咁討論一個冇價值嘅人